美國取消香港特殊待遇 香港iCloud 係咪以後存係貴州雲？

香港iCloud 儲存位置係咪會變？

呢樣嘢係中共出聲先至會做，唔關美國政府事

自2018年2月開始，蘋果公司依照《中華人民共和國網路安全法》的規定將中國區域的iCloud服務交由位於中國大陸的雲上貴州運營。

應該Google photo & drive & Gmail 停止服務

應該係雲上貴州啦

美國ac✌🏻

點知自己d野係咪擺喺大陸？

iOS 用iCloud 時會提你放去雲上貴州

你可以轉大陸地區試下

應該都快

本打手 打死都唔信Google會cut香港service

apple id 係日本嘅話, icloud 係咪係日本 server

利: app store 買野係用 ¥計

要轉去大陸區先提我雲上貴州？
唔敢轉，唔想資料送中

咁唔關事嘅唔駛提 好正常啫

即係冇事，咁都好d

係唔係呢個？